# UI
Генерация пользовательского интерфейса системы выполнения задач на нормальные формы в логике предикатов.

## Результаты сборки

[Просмотреть](../-/jobs/artifacts/master/file/index-dev.html?job=test)

## Запуск версии для разработки локально

Для начала работы необходимо запустить [sbt](https://www.scala-sbt.org/) в папке
проекта. Далее указываются команды интерактивного режима sbt.

Для первоначальной сборки js-зависимостей и после каждого изменении настройки 
`npmDependencies` выполнить

```
fastOptJS::webpack
```

Для сборки клиентского кода выполнть

```
fastOptJS
```

Результатом сборки является HTML-файл.
Локальную разработку можно вести, просто открыв этот файл в браузере.
Для простоты реализована команда, автоматически открывающая результат сборки в браузере:

```
openDev
```

При изменении клиентского кода следует выполнить `fastOptJS` вновь или запустить
отслеживание изменений:

```
~fastOptJS
``` 
